[求解]請問喺咪呢三種職業既女仔揀唔過？

有日朋友個老母同我講如果將來識女仔，如果對方喺以下呢3種職業其中之1，莫講話結婚，拖都唔撚使拍。

（1）空姐（2）秘書（3）護士

我自己覺得職業不分貴賤，雖然有時喺會有d職場醜聞，但喺聽落去似喺一棍毆撚死一船人。

請問各位巴絲打，喺咪真喺要唔過？

Ching係咪睇太多AV

你以為你班毒撚有資格去揀人？

揀咩撚

人揀你你揀人

又以為自己有本事幫人埋單